仲有無硬淡夠膽同人 battle

話左1226 要入貨

咁你又執左幾多呀？

利申 走左兩轉

走兩轉？ 廢撚到